由大陸人知道左香港示威呢件事之後中共已經無落台階

要認清一件事就係中共已經冇左落台階
佢一放軟手腳就會比大陸人有樣學樣
但要搞死中共用武力係無用
除非有人唔知係邊到用導彈對撚住禮賓府同北京
所以搞死中共一定係經濟/政治層面
但政治需時太長 而且中共十分在行
所以以後活動一定要以搞鳩經濟為主 當然報仇可以同步進行
記住而家係打仗 意氣用事係贏唔到
係惡劣既情況下更要保持理性

老鳳認同
盡量徹底抵制蚑資企業
減少對蚑那依賴
生意人重新開放全球市場

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

真，大陸網路散佈曬d抹黑輿論，搞到香港十惡不赦咁款，妥協香港訴求，中共會好撚柒同管治威嚴下降。

推

大陸班愚民邊會同你有樣學樣